沈門師兄弟吹水區暨拜師區（八十四）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

上香

\|/ 頭香

原來唔係頭香

\|/

第一題：大師依家每個月要交幾錢租

師傅QQ308先開淡倉，我跟！

我淨係知佢話4年無加過

對唔住難得師父明確比order，留手恐有辱師門

\|/

聽日28000 GOGOGO

下，師博開咗淡倉，跟唔切，聽日一定裂口低開，教定鬧鐘起身追熊先

其他post見到均輸，原來佢未死

個個都牛熊，唔通個個都呂布咩

番工台?

信師父冇窮人!!!
請受弟子一拜\|/

上番柱香先\|/

師父唔係話仲未持有指數 騰訊淡倉咩

今日三點九師父講得好白喎，重話沽左恆指同QQ，重話再跌要沽埋港交所，大家點睇？

唔係話自己暫時未持有咩？

啲信心返晒嚟，就係佢瀨嘢嘅開始

我聽到佢講話重係持有住喎，個係字聽唔清楚，不過唔應該係未字，未字插入去成句唔通順！

師父信心保證，根本市底強沽唔落，聽日唔數下星期都要數

今日比隻渣打搞到無曬心情
將渣打淨番既錢買左69518
呢兩人扑暈自己算

\|/ 上香

而家QQ牛黎講點先叫遠

對唔住咁多位大佬😭

其實條友就係睇淡，當佢冇開淡，聽朝落小小佢就嚟料，上個月啲淡倉輸到佢甩轆要追數

你用夠emoji 未？

[member］月供緊渣打，我依然睇好佢，但今次個心真係好痛 [/member]

月供揀呢隻我唔係十分贊成，呢檔嘢嘅管理層經常修改業績難度降低拎花紅，大行開口屌過，佢哋賺股東錢唔係賺街外錢嘅

屌 做乜撚野

好多人

London仲跌多左

師父

到長和系發力啦

連登好似 short short 地 , 加唔到密

月供冇息唔抵，咁唔係短炒投機，如同長期投資，揀有息派嘅嚟供先可以達到的士哥境界，仲要恆心

一切順利

去緊幫襯師父睇死嘅大快活下午茶

你哋講到咁
我轉唔轉走月供2888做其他嘢好

猩猩
祝你手術成功同埋今個月換林寶

吓，供緊呢隻，咁唔好信晒我哋，大家靠估啫，不過佢個管理層真係唔算可靠，自己衡量啦

供咗兩個月姐
其實我好多嘢想買
買3都好

有冇過戶?

3我覺得好過揸打啦

\丨/

未放
下晝想放就跌深左.....

加油

恭喜

分手要狠 講分手不需要等

兒夜姨野以夜儀野

夜期

師傅直播：

QQ

今日有幾多人埋咗師父堆，要搽白花油嘅?

即刻聽下先

如果今日埋左師傅堆好似可以轉凍飲

我

冇fb戶口，靠你哋

好想睇吓啲重熊區搬到去邊

希望聽日升啦 \|/

btw, from qq350集氣2

聽日痾凸公司

26800 27000喎話落到

可能人地一百萬股呢

師父估大市頂啱啦

上次就話跌2000-3000點落22000-23000
今次又話跌到落去
大家識唔識do?

夜期即刻有反應

我地收到啦！你又收到冇？

牛過夜既師兄， 聽日準備定數錢機

嘩夜期

夜指終於跑贏恆指

跌勢已成, 趁彈就沽喇咁多位

0.044 買左9萬股 60039
希望聽日生恆 過夜
今日第一次玩恆熊 買左唔記得落價放
賺少左1000$ 仲要蝕返200$

咁得啦 聽日不問價 (put)

夜已漸荒涼

熊？牛？
nick young.jpg

似係今日火中取栗遲左放

要唔要埋WD-40?

咁樣升高俾我沽
正呀

咩無飯盒姐，我都冇話係adr

我 收市勁假姐

咁...等間9點半準時黎拎飯盒啦

屌佢老味，師父跌多少就含住撚冇咁歡喜，串過馬撚，正屎忽鬼

sorry 19999
買左恆牛過夜
今朝玩 恆指熊 買完有野做無Set價放 衰on9 倒蝕

屌，返工忙撚到無聽3.9

對上一次師傅咁串

內銀

渣兜ADR

冇研究喎呢隻

開一張細國睇下咩料先

初初唔識咩叫股票跟人買過
10蚊買到8蚊幾止蝕走左
早排似突破左down trend入一入貨
點知原來係假既

同一個版塊既522都咁樣我覺得呢隻都唔好得去邊

今朝加多左兩張60/62.5call
師父依家就睇淡

我今日就估佢沽空㗎啦，係電視睇到佢個撚樣應該早一日入咗熊仔，沽輪嗰啲，聽日春袋夾爆佢

屌佢老味返翻去2月個講法

所以我話，全部女人都係
連佢地屋企人都當佢地係

師父指示完畢

有陣時雙方都唔想擺，不過雙方父母想就冇計

一句屌埋去，又唔係你結，你咁想擺咪自己擺

好有信心師父又瀨嘢

中芯兩個字講哂：

之前賺過小小 好快就走左

之前10.4入
10蚊止蝕走咗

依我今日掛咗幾次牌嘅直覺，加上大市走勢氣氛，做淡700瀨嘢機會濃，師父已經中咗五萬億美金嘅圈套

又爆post
追唔切
都上注香孝敬師父 \|/

聽日數錢
然後不問價Call G

又一個G子兄嘅fans屎

以為要數錢冇手打丁

我同女家一人讓一步，擺lunch buffet ,酒店個min charge 由38個變左16個包埋加一

睇嚟聽日係700嘅師徒對決，有幾多師兄弟有正股/牛證/認購證嘅點點名

正股

今日個感覺就好似星期一睇完五行再入牛咁

牛

咁就停啦

入黎睇初號G 暴走，結果無失望

btw 唔通fatfat 又？

唔會咁短時間梅開二度啩

.

聽日劈死師父啲熊仔，幫佢淡倉洗地

我參戰唔同嘅，咪驚師父條柒頭，係條上升軌，跌得去邊吖，聽日送佢啲熊仔一程

Trust me

叫雞上癮，頓入魔道

聽日我都叫

個盤咁大。我睇基金佬都控制唔到嘅，主要係好友資金集中一隻，一呼百應，冇黑天鵝暫時好難冧

so romantic

朱子兄已經半隻腳行入正道

沈門叫雞日

聽日師父隻大酒店出業積

引哂成班高手出嚟

利申：洋葷胸奴

獸性.jpg

我平日最敬重師父
第二係樣子大師兄
第三就係二師兄。
二師兄邊食邊等論，太高妙

初號G入夜就即刻暴走失控

叫雞為左排毒

我又想裱起佢
點算好
高手太多，學野學唔切

師父好搞唔搞，搞鳩我哋主力，依鑊佢真係可以安心上路！

700一戰
沈震型師父 VS 幾乎全部沈門弟子門人。

學桂神話齋：
呢一次，有今生，無來世
各位，擸架撐，上陣殺敵屌閪

師父搞到我唔想再同人補習

700 call, 師傅 we're ready

手持
$10k 牛仔

18 張$285 sp
6 張$290
4 張$295
6 張 $300

聽日爆上比我睇

有無人回帶俾我知師父講700咩？

關沈門咩事，正常男人都會call

308.6X200÷2÷12=每個月$2572

美股show me shumthing

未call 過

【譚朗蔚：炒業績都要有技巧】

恒指於周四忽然又跌，國指仲跌得更多！到底所為何事？要找元兇，主要受到騰訊(00700)同招商銀行(03968)的拖累囉！大市會不會見短頂呢？這個問題，我就交畀條均線去決定喇：我於周三已經講過，恒指於今浪上升，一直都守住20小時線，目前是處於27,544點附近，而昨日的收市價27,531點，輕微低於其下。

穿是穿了，但幅度輕微，還望於周五會有反彈，才可以脫險。事關目前的大市是呈上升的，因此均線會愈走愈高。到了周五，就不能說企穩27,544點就當無事，而是要企得更高喇！

從今個星期開始，港股進入了密集的業績期，其中比較吸引投資者眼光的要算是滙豐控股(00005)同渣打集團(02888)這對孖寶，就等我同大家分析下。

炒滙控的業績，就如於麻雀枱上叫三飛：業績好、加派息、大規模回購，三者之中，中一樣都有得食胡。但是，炒渣打就不同了，虧錢的公司不會派息，更加不會有閒錢回購。換言之，即係得業績可以叫胡。情況就好似你已經揸住隻七索同九索了，仲差隻卡窿八索。你硬要向難度挑戰的，後果不一定是輸，是好難贏囉！所以炒業績的第一規條就係要「夠多飛」，即係點賭都贏囉！

第二個規條就是要「夠瀟」，即是要瀟灑，別拖泥帶水囉！假如你是擺到明為了博業績而買入一隻你平時不會長揸的股份，那麼，假如業績差而是股價跌的話，咪要即走囉！好似渣打於周四低開6%，不走？咪跌夠8%收場！無謂同一隻自己都不喜歡的股份過人世。

又如果業績是好，但股價一樣要跌的話，都一樣要走。市場永遠都是對的，千萬別天真到以為世界上人人都唔識貨只係得你識呀，ASM太平洋(00522)咪係例子囉！祝大家於業績期撈到盆滿缽滿喇！

富昌金融研究部總監 譚朗蔚
（作者為註冊持牌人士）

夜

yes ,海逸

錢多思淫慾
又係師父搞到大家咁

沈門一到星期六日就要洗錢
唔係就會好空虛

師父俾咁多錢我地洗
我地唔花天酒地夜夜笙歌點對得住佢

我女朋友仲係覺得我無咩錢
唔敢洗我啲錢
係唔係師父俾得唔夠多俾我
師父
俾多3000點嚟

佢好似唔信師父嘅能力咁

美市今晚到tesla爆

Tesla = **

星期五掌爆師傅個臭嘴，黎個perfect weekend

其實好唔好揸？我見街多到變公廁

聽日猩猩幾點做手術？等我地預時間攻上28000

Tesla = Q*

一朝殺上200點打氣，收市再殺多200慶祝
好似1530

作反喇！作反喇！又多一件坊間濕鳩評股人作喇！

暴走G有食完再refund嘅G?

同求

大師兄都好呢味

地產G都正
有次去美孚睇樓，同屋有另一組唔知邊間agent
條後生女agent著4寸高踭，粉紅摟屌裙帶客去睇樓
痴撚線，係人都聯想到佢開床單

酒店妹係咪都係141入門
唔識keeper會唔會畀人掉包？

幾錢q

連有妻兒既花兄都咁

花兄

沈門好多人已入/準備入正道

出街食快餐 just a refreshment

我性慾比較強

講真，死忍爛忍扮好男人，終有一日會谷爆
得閒洩下，出街食一餐半餐，你事後會有內疚感，對住家更好

點解沈門變左141架

雖然知道聽日會升 但我無錢溝貨 望住今日咁多機會 好後悔

沈門好淫亂呀

我都係玩返名器算

內心同意

老美 好在跟咗師博開淡倉，唔信牛友聽朝斬晒成個倉，反手淡倉啦，最後機會

駁唔到

日日都call g會唔會有一日可以屌哂咁多女人

QQ ADR

直插無水花

我有錢一定開間青樓，凈係賺沈門都夠做，最終攪到上市都似

跌勢已成！

加開沈之戀

唔使睇都知道升，太假

師父啲淡倉聽有無糊食

我怕你第二日就俾人搭左

仆街
跌咁多嘅

我隻恆牛

仲插緊

聽日師父又有量子熊食

美股果然做緊頂

仆街了

Mola mola

師父又中

師傅好準

師傅好大力

跌浪已成

師父好撚勁啊

無喇無喇

冚家產啦

師父既優美開始啊

垃dee
qq 聽日無運行

低水16，玩撚完啦！ 992 打到黎，李小加都無得避啊！！！

好彩一早部署哂淡倉

直插呀

後悔唔跟師父

V緊

我梗係搵師父做CEO啦

咩意思，師父好準架！！！！

跌少少又嘈，升幾百唔見你地講

聖經又要顯靈，聖經vs 聖獸。矛盾大對決。

股災阿

優兄有禮!關鍵時總有你鼓勵，謝!

垃dee 仲插緊

尋日渣打一棍
聽日恆牛一棍
後日QQ一棍
三振出局

後日星期六

無事既

[一 收反起個飯盒

都未到聽日，使乜咁擔心啊，美股走勢唔一定影響港股嘅

TSLA

話時話唔知點解watchlist有Snapchat呢隻野
發覺佢日日都跌到仆街

Snapchat 完全係垃圾 根本賺唔到錢 蝕到咁樣仲可以點升？ 要買前景不如買amazon 至少有cash cow 係到

聽日又要食一棍

QQ adr

企鵝話好撚攰要抖下

比白飯佢算啦

佢咁樣樣 垃指都咁撚廢不如收皮啦

700又係狗都唔撚屌

學cfu睇淡算鳩數

你地知錯未
信cfu得永生

好彩就收市入咗熊 信師傅！

屌你老味 沈鳩頭
你啲熊/lp/沽去撚晒邊

好彩買左941 992

又話夠膽就沽
你埋沽盤呢
屌你老味

仆你個街
唔屌唔鬆化

夜期呢鋪真係熊既天下

屌你老味
又叫人沽qq
又要俾乜鳩支持位

你地班偽信徒假弟子，係時候悔改加入熊軍啦，同我殺落去

已經入左一千萬股60184，做人做狗自己話事

買25157沽爆2382

屌，沈門真係乜柒職業都都，會計師，律師，淫賤醫生，收租佬

屌早知唔平手走牛
遲睇左三點九
夜期
師父

夜期升六十點喳喎...
都未夠call g

老美一日未收市唔好咁老定...IG升緊6x

一睇夜期
你唔係仲唔信師傅呀

返多半日工就失業

聽日入返

聽日返香港

仲有40日

仲有三個禮拜

下次返工係16/8
不過要受氣

30/8 就玩住開工

兩邊都係$52.5

我失咗業

樂觀啲諗
跟師父搵得多過打工

又插

唔係我勁，係師父勁咋

聽日要追700

搵多d買架藍寶返工啦

揾咗無限倍

無業

做咩又直插無水花

唔做野點拎visa留係個面

投資移民

跟返先傳357 年應該夠

垃dee 咁既樣…

揸林寶返7仔

仲以為好嚴重 睡醒大跌先算

外圍做緊頂
好快爆

冇錯
要大大力沽

好在留左注準備入牛

諗起個畫面就正

去日本跟師父買恆指 日日開心返工收工去歎

聽日開市 應該又磨

聽完師父三點九 好想入返牛

到時要掂埋外匯，睇下師父幾時謂yen就對沖返人工

gg 全員收皮，師博中晒 好友摺埋

傳太醫

竟然有少少排住軍師

今日先講起佢唔返嚟洗廁所，即刻出現

廁所有人洗了

兩隻神獸出哂嚟救市

軍師

大師兄等左你好耐

軍師又話做trader

如果219上埋水就似直搗32000

我聞到有妖物，所以立即趕入嚟！

左鳳凰
右䝛貅
定哂

中大師

大家仲唔訓

咩事

決定今日唔睇市了！

英國王同師父打對台，入5仔主力700, 同師父玩嘢，英國王呢次要輸到甩轆

黃國英：港股突圍 靠騰訊滙控 (00:10)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，滙豐控股(00005)和渣打集團(02888)在公布業績後榮辱互見，前者受回購的憧憬帶動，績後繼續上揚，不經不覺，一個多月內已升15%；反而渣打則在績後下跌近8%。不過，以宏觀環境而言，金融股後市向好的機會似乎較大。

環球的債息會是一大助力，歐美國家的國債息率，不約而同向上突破。德國債息最先突破，在高位守穩；瑞士、加拿大債息亦抽升，後者更處於三年高位；早前偏軟的英國債息，也有所支持。

雖然歐洲股市近數個交易日回落，然而銀行板塊卻維持強勁，跑贏大市。美國的金融股同樣逼近高位，而且升勢全面，銀行股以外，美國的保險股、券商股、資產管理公司，均錄得不錯表現。

近日值得留意的另一中期趨勢，則是美元轉弱下，新興市場表現理想。港股作為環球市場中的落後分子，繼續發力追回外圍升幅，也不是甚麼天方夜譚。

為免當港股上升時被大市拋離，現時除了繼續持有騰訊(00700)外，調撥部分注碼轉戰滙控，可能已是必要之舉。始終滙控是主要成分股，雖然自己以往對滙控頗為厭惡，現水平再追有失先機，可是也沒有辦法。因為當大市急升，沒持貨就等於「被沽空」，對職業選手而言已是扣分，所以一定會順勢跟風。

況且滙控開宗明義有回購打底，派息亦滿意，市況暢旺時，機構投資者人同此心，都是取易不取難，不會再浪費心思，去博表面已有破綻的落後股、細價股，起碼有力緊跟升市，不會重複買不夠、甚至走失騰訊的慘況。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士，基金持有滙控及騰訊)

垃dee

我就覺得短炒無妨，長揸無謂

上香\|/

早晨

仲有個零鐘就夾爆師父個袋，9:00上定架生

我覺得冇問題喎

緊隨樓王

呀朱仔你搞咩細膽左咁多，咁悲觀就靠邊站啦

上次一役後遺症，係時候call 沈雨之聲.jpg

因為呢轉升得太急啦

係咪已經同cfu睇法一致

係

噚日聽師父3.9，佢確認咗開咗淡倉，佢今晚要搵沈雨之聲.jpg 㗎喇

\l/

希望今日猩猩順利
沈門師兄弟今日大力殺上去

大師都已經話沽700
竟然無人跟

\|/
師父加油俾人夾
軍醫加油
小朋友加油

順便點一點名！邊個同師父諗法一致嘅？企出嚟！

我！

In 大師 we trust

乜都唔使睇，師父有700沽輪、5沽輪及熊仔，準備沽埋388，941開咗購輪，牛證，比晒貼士，跟啦仲講

師父可能搞鳩錯咗，買put輪雖然唔洗即時打靶，但唔代表唔洗輸錢。

［member]302應唔應該走好 ［/member]

師父81台live

黎料

已經搵到肥佬，81台

師傅又中

今日係時候殺返上去 帶動外圍股市上升 雨星期一可以收成

312

\|/ for 師博

2382師父中咗

大市做頂，回調機會大，27145係支持位，縮表同美匯影響資金流向，美匯已見底

314

又係CFA考題

美匯轉強港股就會借勢調整，美匯一兩日內見底

勁假 ，比5仔嚇死

1股價已經反映，有回調壓力，睇104,103啲位

1113業績唔錯，不過只能反映以往，未來樓市可唔可以增加盈利，現價位已經反映得七七八八

師傅畀啲精神嚟

巴打有無即時自動update互動圖表既網推介下

Aastock 睇期指互動 refresh完就去返股到

0006等佢除凈落低位先買入長線投資

冚家剷第一次見佢講正常嘢

1088嘅支持位18蚊，壞消息影響盈利10%，股價落10%正常

1113曇花一現

再追鋼鐵股已經炒高，只能短線，阿婆話323到咗家鄉，師父叫走，3.8一定要走，1053阿婆2蚊入叫佢搏上

啲啊婆好慘

阿婆4.25買3993,衝唔到上去回4.2走

鋼鐵股炒高左叫人走但又換馬

阿叔3.85買咗3988,叫佢搏一浸,3.8走止蝕

渣兜今日可能會報仇

又hit and run

沈雨之聲.jpg預備

上啦

岩岩期指跌一跌真係嚇親

師父為咗拎多錢做淡倉
好感動

係
以為又瀨屎

去咗J5" 都係講頭先嘅嘢，J耶倫

大市最多睇400點，下面千幾點，值搏率唔應該喺呢啲位搏，中伏機會高

燈制好好玩咩

個樣

又係講神華，唔寫

隻牛好似唔識郁咁 係到磨

388

資源股升到差唔多，獲利食糊正確

內房股估值貴，唔值搏

越睇越傷

睇吓呢個星期係咪冠軍重奪? 開盤

今日到誠哥托市啦

勁 又一野轟落去

係時候趁低吸納！

睇幾十年業績

快啲上番315啦
好大壓力

重有四個鐘失業啦

5仔搞乜鬼?

無乜變化啫

阿婆43.X入，執成10蚊，有10000股，問師父把撚咩，仲叻過佢，條撚樣執煙頭又係叫人走

開車

串鳩師父

我想過夜星期一爆上

又話友邦做頂，叫阿婆咪追，冚世界靠邊站

QQ是咪要爆發了

700 312 lalala

QQ只係fans多，估值過高，大市落佢會回調

博彩股未沽得落去深住，唔開得淡倉，但股價反映晒

絕對唔睇好樓市，一手樓樓花見頂，樓市已經有回調壓力，本地地產股唔睇好

個女主持做咩笑師傅

【實戰理論】後市關鍵看美匯走勢（沈振盈）（Aug 04）
2017-8-4 9:27:41

美元加息

昨日港股走勢仍然反覆，恆指一度跌至27400水平，股王騰訊（）繼續受壓。大市最終跌76點，收27531點。港匯繼續走軟，美元點港元已升至7.818水平，走資情況越來越明顯，但似乎市場真的無人理會，樂觀情緒仍然高漲。

昨晚美股表現反覆，三大指數仍是道指升，標指及納指卻走軟，但幅度並不太多。而美匯指數繼續造底，估計等埋今晚公佈的就業數據後，下週應可完成造底，逐步回升。由於過去數週，市場資金流向正在炒放慢加息，美匯走弱，股市急升。若然此流向有變化，對股市來說，將會引來震盪。

股份方面，騰訊於320元關口前有阻力，股價持續受壓，連續兩日回吐。在技術走勢上，RSI已出現嚴重背馳，短期仍要向下尋底。支持位暫時看304元及295元，且看能否守得住。

沈振盈

今晚搵定沈雨之聲.jpg 師父多多都要

女主持手揸幾層樓咪忍唔住笑

女主持︰

屌佢老味師父重點推薦嘅真係搵到食㗎

噚日邊個比肥佬嚇吓就怯嘅要好好反醒，師父敢報倉即係有信心

恆指肯陣上去未

10點尚早，下午見真章

期指終於轉返燈

睇圖既巴打知佢入面個成交量個名係咩
開volume無反應既

呢兩張圖每次出現，就係師傅中伏之時

師父開淡倉
得幾十點俾佢老人家
唔係呀？

巴打均價幾多?

【實戰理論】後市關鍵看美匯走勢（沈振盈）（Aug 04）

2017-8-4 9:27:41

昨日港股走勢仍然反覆，恆指一度跌至27400水平，股王騰訊（）繼續受壓。大市最終跌76點，收27531點。港匯繼續走軟，美元點港元已升至7.818水平，走資情況越來越明顯，但似乎市場真的無人理會，樂觀情緒仍然高漲。

昨晚美股表現反覆，三大指數仍是道指升，標指及納指卻走軟，但幅度並不太多。而美匯指數繼續造底，估計等埋今晚公佈的就業數據後，下週應可完成造底，逐步回升。由於過去數週，市場資金流向正在炒放慢加息，美匯走弱，股市急升。若然此流向有變化，對股市來說，將會引來震盪。

股份方面，騰訊於320元關口前有阻力，股價持續受壓，連續兩日回吐。在技術走勢上，RSI已出現嚴重背馳，短期仍要向下尋底。支持位暫時看304元及295元，且看能否守得住。

320有阻力位

唔知佢啲700熊仔打靶未?

應該打左，所以先開始時間停止

睇埋午市後都升唔上就走一轉 跌左再食返

有無巴打教路

樓王
我435買多咗一注

今朝領展唔比記者入場急跌，難明，正常好穩定嘅

我都唔知做乜
見佢無啦啦插落去
即衝

823都跌，但兩者資產收租唔同，商廈無論估值同租金都升緊，理論上冇理由向下

玩qq牛
起碼幾十格咁食啦
幾格不如唔好食

佢都就快有息派

agger

真

有人大手沽貨，成交量大增，唔好理佢

唔係應該琴日入定咩

開咗車先問

我都話唔使驚，師父支持位、阻力位一向鳩噏唔參考

係細佬無信心

沈門軍心唔穩我會入市，一向係咁，怕咗你哋跟肥佬上船，成版都沈雨之聲.jpg

樓王

今日靜撚到呢

風頭避過，又係收錢時候，夠未？

希望小朋友加油

.無問題

未撚夠

喂喂，得10點唔夠找數wor

我都悶到係床無郁過

未啊 仲未賺番2888 call豬既錢（qq要上到325先得）

師父個倉大過聖物，睇佢個倉最穩陣，使鬼驚啊

準備沽咋喎，700開咗淡倉，沽輪and熊仔，誓要同我哋師徒對決

師父700淡倉比英國王掃場呀，走鬼啦

qq sh到350 夾埋含指上32000

大師兄點睇師父咁有信心? 前日喺電視台話QQ每4蚊一格，308、304之後到288

不愧為騰指

QQ 俾d 掙扎企穩315

收到！

未知走咗未，唔好理呢啲，集中心神做手術，祝成功

尋日fb live 沈鳩頭沽跌QQ 1%個得戚樣，唔講以為跌10%

哦！無嘅！所有野師父覺得升得高就一定跌，QQ、樓市、股市...........
總之佢最想返去原始時代，茹毛飲血。

我就係想佢咁，其實個個都想佢咁

轉燈，清倉先

001 插到呢

世界末日撚，師父可能大手掃午餐肉搵山洞，咪冇3.9?

388成日都係一下就爆上去 唔知今日有無

依家冇哂波幅click左係0.059[

QQ 無力

師父個尊容

升得幾點！
反彈乏力！
淡勢已成！
部署淡倉！

軍心大震！

師父成日話坊間大部分人被洗腦，說實話.............
被洗腦最勁嗰個其實係佢。

QQ 真係回

分析師父嘅分析就正路

師父冇錯
係市場錯

857都敢買，公海股民膽正命平

世上最痛苦係

炒股炒成股東
叫雞變成老公

大師兄咁早開定新 post 既

入草叢，我都咁諗

推

樓王有無開過床單

炒股變股東
叫雞變老公

格林斯潘同師傅一齊J滯漲都算係三生有幸

猩猩

師父燈力指標股: 941、992、2628、857

去到證券行分店睇啲人唔順眼嘅，咪推薦比佢，好過打柒佢

1001